美容化妝一問

朋友屋企人dse無望諗住做美容

有無絲打大約介紹下要求同行情

只知工時長，競爭大，同事成日爭客

原本返下晝三點，但客11 點先得閒，要就佢，隨時直落開工無ot

好似it 咁成日考證書？聽話做得十零年都係要儲客開舖，打唔到幾耐工